想系波台跟大佬,跟邊個好？

蓋清：sm大佬
情色王：笠水大佬
Agger路：on9 大佬
泥狗：屌狗大佬
何淦途：熱狗大佬
洪七公：未來大佬
爵士連加特：工場大佬

有邊個跟得過牙

跟蓋清實冇死

卡勞

跟你實走數

佢影裙底入左冊la

我

你淨係識叫春

爛腳狗

辣殺黎

159 控制波台

典解🤔

佢貢獻俾yoyo d 錢夠係鄉下買條村

加入迷麻黨先

吹雞搵佢都唔知佢識唔識路黎

不了 迷G

有道理🤔

ok你以後係狗竇唔會有運行

跟牙泥有村bbg同我可以打橫行

跟牙銘啦
做中國人有著數

牙賓

大佬

有錯？

我系N賓大佬

你條25

ok反連

Gj牙牙賓

小氣

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

我利其實都無得罪你,你都反

利狗黑人憎

LOGIC

得罪左----->有仇---->記仇
無得罪過---X-->有仇---->記仇

牙賓講得好，我地和好啦

反獌的人應該多過反利

聽住先

跟開牙蓋

決定跟牙賓了

跟呀蓋不如跟yoyo

系你老母咩on9

呢獲支持你

關吾關你事

月台大佬同警察大佬都無
搭地鐵等俾人放火燒
行出街俾差人玩

agger路 希比 我
呢3個是但一個

大家都是手足,冇大細之分

跟我啦

有咩事達我朵

比胎仔祝樓豬曼聯事業順利嘅話Daddy又要買後衛

我啦

熱狗有冇著數

痢狗都信吾過

你貢廢都跟

樓主呢排好搶口

Yes 佢乜水

信我啦 ，達me個朵矛死牙

哈

搶你老母 我認真討論

你甘廢典信你

貢你個list有邊個信得過

我跟左牙賓啦

牙賓 我條口靚黎

叫我做牙公啦

我係牙賓大佬

屌你牙 , 牙賓我條口靚wo

蓋清係炒車大佬

你兩條垃圾食左藥未

我同牙賓吹奏羅渣個陣你都唔知係邊啦